Домашнее задание
Делаем проект многопоточным
Цель: Применение разных способов распараллеливания задач и оценка оптимального способа реализации
1) Напишите вычисление суммы элементов массива интов:
Обычное
Параллельное
Параллельное с помощью LINQ

2) Замерьте время выполнения и укажите:
Размер массива
Окружение
Код последовательного вычисления и время его выполнения
Код параллельного вычисления и время его выполнения
Код LINQ и время его выполнения